到底點先可以拎到賠償

仲難過cut有線

打完出門口之前好淋底啦，出左門口就唔負責嫁啦

係點都冇🉐️賠，醒醒喇！

根本國貨唔會有事 #曲

想拎賠償既快d約BioNtech
中左即刻好似歡樂滿東華咁大大張支票俾你家屬合照

你一睇到佢打入去
你就好暈低
最好口吐白沫、發T騰、休克
枝針仲係keep緊插響你身上
自拍一張相
然後你可以休克了